Trump無啦啦約Kim見面都無乜人講

無啦啦即興約

快過約舊同學re u

仲一齊行過三八線

美國總統川普6月30日在分隔南北韓的非軍事區會見北韓領導人金正恩，這是兩國最高領導人首次在兩韓非軍事區會面，川普也成為首位踏進北韓領土的現任美國總統。川普會後表示，兩人同意重啟雙方核子談判。

▲川普成為第一位踏上北韓領土的現任美國總統。（圖／美聯社／達志影像）

金仔俾足面啦

今早口交部仲話冇正式邀請,
點知金仔真係去左,勁

以前美國成日搵支那做同北韓之間既橋樑
而家咁基本上就係同雜種講
「關你撚事，死開啦」

金仔今次game theory玩中左

點解咁講？

新地緣政治上佢想打造一個東西方接口角色，好似土耳其咁。佢睇政治環境睇得幾準。捉住中美黎玩。

侵嘅新聞已經不值一提

睇返中國岸線如果變曬美國同盟就可以準備收山

不提香港你嬲嬲侵侵根本係生意人黎，你FF左者

佢肯咁玩拎下著數又好過拎住核武周圍收保護費既

冇嬲
一早覺得係搭緊美國順風車
唔同路咪落車囉

中國有新疆西藏香港台灣分裂主義有排玩。
南北韓統一根本唔重要

收南韓日本軍費，仲買佢軍備不知幾好。
台灣都要夾硬買M1A2
中國威脅論都係商業口號

統一對金仔唔重要，盧總統都覺得係，因為盧總統有更重要的事辦

你要同土耳其比，北韓仲要改革政府架構，而北韓同世界"接口"角色係南韓做緊，而家北韓最多係做中國式改革開放，多過想完全開放
同埋想做土耳其都要有土耳其咁自由，雖然比Erdogan 收縮咗，但對比成個中東仲係最開放同世俗

仲係威脅論，而家中國週圍恐嚇人
日本就宮古海，台灣就日日講武統，仲有南海
btw 買M1 Abram 都係台灣自己上世紀提到而家

又食油又重好多橋過唔到，台灣本身都唔想買，M8 計劃死左無野好買，唔通買巴西同法國野咩

幾十年後既方向就可能係想咁。留返比金仔個仔做

記得好耐之前望過橋問題唔大，同埋台灣預想作戰都係以防衛為主，拖共軍一日多一日，重型裝甲防守其實利多於弊

北韓自從維尼上台後，已經唔聽佢支笛，如果金仔近美國，維尼可以唔駛瞓

明顯係落中國面

如果Trump成功收服個肥仔

d核武就會調返轉頭指撚住北京

明顯係維尼安排打少啲飛機啦

如果維尼安排，仲唔第一時間口交部話自己威水史

下轉就賣潛艇啦 唔交多少保護費點買

多謝巴打解釋，不過希望你可以用「打造」以外嘅詞語
我明白我地都會不知不覺受影響，盡量警惕啦

咁買多啲AH64好過買坦克

係wo

坦克行履帶接地壓細好多

上年北韓同美國約會之前、之後，都有見中國可能做briefing同debriefing

7/5/18 習近平同金正恩
12/6/18 Donald Trump同金正恩
19/6/18 習近平同金正恩

9/1/19 習近平同金正恩
27/2/19 Donald Trump同金正恩

20/6/19 習近平同金正恩
29/6/19 Donald Trump同習近平
30/6/19 Donald Trump同金正恩

呢三角關係，唔知佢哋中間deal咗啲乜

陰謀啲咁睇，每逢3個之間有乜嘢消息都會影響股市，今次連續2日出利好消息，唔知美股升幾多

你估真係即興？

新疆西藏收復曬啦

金仔話「屌我都係睇Twitter先知」

養成左每晚臨訓前睇一睇侵個Twitter先訓既習慣唔洗一起身就嚇親

西藏個個岩岩先係日本同香港民族黨一齊搞G20

問題係國軍啲M60a3係現代APSDF HEAT 就好似紙咁簿，有M1A2 起碼人地要99式或者紅箭12之類先可以正面突破(假設共軍未有空中優勢)
AH64 做防禦唔夠生存力，要有空地加油補給，仲要面對人地現代防空武器，除咗早期登陸戰同空降有作用外，本島作戰始終要依賴陸上武器

M60A3? 唔是勇虎嗎？
國軍計過數，灘頭防禦唔靠得坦克。國軍好多野都頂唔到飽和攻擊。 南韓同美軍都係咁計，何況面對老解？
AH64可以彈性機動，補給同部署而且仲可以打到第一波，好重要。仲可以對海壓制。坦克做唔到。
有得買佢地可能想買A10

啲M1A2 係用M60A3升級啲錢換
飽和攻擊都無可能每吋地都炸，中越戰都係一開戰炮兵洗地，但之後依然比越共打到仆街

我個人真係唔太同意買M1A2
台灣地形唔太好用。
買多啲javalin好過。

台灣無縱深，無空優下對住飽和攻擊，M1A2再厚甲都係靶

狠d發展遠程地對地好過，大陸知唔夠美軍打都玩不對稱戰力，不過小英實怕有藉口比對岸話你發展攻擊性武器

噚日有二條貼講，沉咗啫

犳式對雪曼T34都比人圍死M1A2同對岸d 88、90式個戰力差距仲無咁大，btw, 而家個世界都唔會坦克對坦克咁同你玩，台灣山地多，重坦無乜位走

越南多森林，越共又多地道隱藏埋伏，根本唔岩坦克戰

林門賤婦, 呢啲就叫效率喇, 你收皮啦自我感覺良好, 除咗識強辭奪丁仲識啲乜?

可能想賣d農產品比金仔
咁金仔可以用黎比國家食同加工賣比大陸狗食
油既禁運期一定十年八年唔少得
都係睇金仔取向 佢應該有意思又怕得罪大陸狗
而家睇佢選邊一個 雖然邊個都係好大機會滅國

當年支那係韓戰打得咁辛苦就係為左保住個國土缺口 點知依家自動變埋美國同盟